大埔 group 有藍絲話黃兆健派美心月餅，事實當然唔係咁樣啦！

兆健派月餅做文宣 你班撚樣係冷氣房玩分化

議員為民生事務四出張羅，一切考慮都由市民大眾利益出發，只要質素穩妥、合理合法，根本唔應該講咩黃店藍店。
只有不務正業嘅政棍同流氓，先會巧立名目、諸多留難。

辛苦晒熱血公民諸君！

四喜既月餅都唔係話想買就買到，收到一定好開心。😊😊

關四眼咩事

你邊位？老友

好過某屯門黃色區議員叫黃店捐月餅比佢冇人show佢啦😂😂 果個區議員姓巫架好似係,anyway,辛苦晒兆健同四眼☺

你助理

四眼被告暴動 你返六日玩分化

推

甘又点？佢被人告关我鸠事？

班黃色區議員玩派糭玩煤氣都怕左佢哋，熱血公民仲揾到贊助可謂得道多助。

力撐大雞樂

陳到玩分化

樓主勁有街坊心

榮華富貴

伴你一世

你點知既？

條撚樣正仆街黎

下次派煎堆

果班黃色區議員幾時搞埋蛇宴

我中立嘅
但區議員入面得健哥同黃姑娘似樣

貓貓理性(四眼滿)入一入黎唔該，有急事！

癲能左？

拉返先

四喜想買都難

過黎地辦 有月餅同紅豆永食

運頭糖

冚家剷又話派榮華嘅？

四喜正

未派就比你樓上嗰班鄉加橙拎撚哂

佢25你

四喜撐熱血公民 + 勁多香港人撐四喜 =

勁多香港人撐熱血公民

事實

駁5刀